[老翻都可以收購正版，有錢真係大晒] 網易收購《Dead by Daylight》開發商部分股權

【新聞】網易收購《Dead by Daylight》開發商部分股權

今天（7月16日）網易在官網發佈公告，確認已經收購了《Dead by Daylight》開發商Behaviour Interactive的部分股權，Rémi Racine將繼續領導Behaviour Interactive的遊戲開發工作。

網易副總裁Ethan Wang表示，他們非常高興能與Behaviour進一步發展關係，Behaviour是網絡遊戲和非對稱類型遊戲開發的先驅者，網易希望能藉助Behaviour在遊戲開發方面的經驗和實力，推出更多優秀的遊戲作品給各位玩家。

Rémi Racine同樣表達了對網易非常高的評價，他在聲明中說道“網易是網絡遊戲行業的領導者，擁有非常優秀的研發、運營能力和經驗。這次與網易的合作也證明了Behaviour過去21年在網絡遊戲上所建立的聲譽，相信這次合作會推進公司在未來的穩定、持續發展。”

2018年10月網易曾宣布與Behaviour進行戰略合作，《Dead by Daylight》的製作人將作為《第五人格》的遊戲顧問，為《第五人格》的開發和運營提供幫助。

-----

pubg又係咁
lol又係咁

好快就到mon hun

2013 騰訊出嗰隻Monster Hunter Online已經係
全球淨係得中國有得玩
不過capcom 撈咗咁多年，應該無咁易賣股份俾人

執左啦

最近日服同台服隻MHF都執埋，所以個個都等緊MHWI

capcom係家族生意，無咁易。
除非三太子想做不孝子。

所以要堅決抵制呢堆大陸驚